人生就像麥當勞

付出過後，理想與現實總係差天共地